「組團」聽日不如一齊去鴨記買觀星筆同電筒

然後一齊入大壩觀星？

推組團

我去！！

熱愛天文！ 睇星星用

Amazon 訂大量，送禮自用！

我去啊, 係咪周街都有得買?

三點鴨記出口等

光復香港 時代革命

幾點

三點

買完緊係即時試用嫁啦 唔好射到人吖

收工即刻衝去深水埗買

推

點先可以做到形跡可疑咁買雷射槍